有冇老屎忽講下以前科網泡沫係點

90後應該都聽過0102果期科網泡沫
一堆不知名概念股炒到你唔信咁
我估係咪類似0102果陣話有FB Google ig 電商呢d概念
但其實得個概念 實際乜鳩都冇
但d相關概念股就炒到飛起
當然最後紙都係包唔住火 所以爆左
但其實實際上係點?

簡單黎講
得把口 無實質profit support

計burn rate

有位叫谷歌ge師兄好熟尼單野

呢隻係咪香港第一隻泡沫爆破科技股?

你老母應該都好熟
叫佢黎分享下?

邊有泡沫？係當年D央行on9唔識QE啫

果時科網股話自己股值係計hit rate,而唔係p/e之類
呢個諗法而家睇返就好正常
但係果時股神都話自己唔明點解股值可以咁計
而果時大部份科網股亦都唔識點用hit rate變盈利
識變果d，例如Google yahoo,果d就可以生存到個泡爆之後